<resources>
    <!--> Common strings <-->
    <string name="ok">Да</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>


    <!--> Main lay <-->
    <string name="settings_enable">Включено</string>
    <string name="settings_only_mobile">Только с разрешением для мобильных устройств</string>
    <string name="settings_wifi_only">Только WiFi</string>
    <string name="settings_radio_1">раз в сутки</string>
    <string name="settings_radio_2">раз в неделю</string>
    <string name="settings_radio_3">раз в месяц</string>
    <string name="settings_cancel_image">Отмена</string>
    <string name="settings_edit_image">Редакт.</string>
    <string name="settings_next_image">Дальше</string>
    <string name="settings_preview">Предпросмотр</string>
    <string name="settings_image_edit">Редактирование</string>


    <!--menu-->
    <string name="menu_item_about">О приложении</string>
    <string name="about">О приложении</string>

    <string name="menu_item_help">Помощь</string>
    <string name="activity_help_title">Помощь</string>
    <string name="help_text">
        <![CDATA[
        При первом запуске приложения Вы должны активировать его работу, нажав на кнопку <b>"Включено"</b>, и приложение начнёт работать в фоне. Вот и всё!<br/>
        Также Вы можете выбрать частоту изменения обоев и выбрать, необходимо ли менять обои только при подключении к WiFi сети.<br/>
        Если Вам не терпится и вы хотите изменить обои прямо сейчас, нажмите на кнопку <b>"Дальше"</b>, подождите, пока загрузится изображение, и затем нажмите на него, чтобы установить в качестве фона!<br/><br/>

        Галочки:<br/>
        - <b>Включено</b>: включение / отключение смены обоев<br/>
        - <b>Только с разрешением для мобильных устройств</b>: искать изображения только с разрешением для мобильных устройств<br/>
        - <b>Только WiFi</b>: загружать новые обои только через WiFi (не относится к кнопке <b>\"Дальше\</b>")<br/><br/>

        Переключатели позволяет Вам выбрать частоту смены обоев:<br/>
        - <b>Раз в сутки</b>: обои сменятся вскоре после 00:00 следующего дня<br/>
        - <b>Раз в неделю</b>: обои сменятся вскоре после 00:00 в воскресенье или понедельник (это зависит от системных настроек) следующей недели<br/>
        - <b>Раз в месяц</b>: обои сменятся вскоре после 00:00 первого числа следующего месяца<br/><br/>

        Кнопки:<br/>
        - <b>Отмена</b>: сброс всех изменений, сделанных при нажатии кнопки <b>\"Редакт.\"</b> После этого Вы должны нажать на изображение, если хотите установить его как фон<br/>
        - <b>Редакт.</b>: позволяет обрезать изображение, если оно слишком больше. После редактирования нажмите на изображение, чтобы установить его как фон<br/>
        - <b>Дальше</b>: загрузить новое изображение прямо сейчас. Нажмите на него, чтобы установить в качестве фона<br/><br/>

        <b>Изображение</b>: предпросмотр обоев. Нажмите на него, чтобы установить как фон!<br/><br/>

        <b>Ссылка под изображением</b>: после успешной загрузки изображения под ним появится ссылка, ведущая на страницу на сайте http://mylittlewallpaper.com, где Вы можете скачать изображение<br/><br/>

        Также Вы можете изменить тему приложения! Темы доступны в меню из трёх точек.<br/><br/>

        <i>Замечание для пользователей Android 8 и выше</i>: в связи с новой системной политикой, начиная с Android 8 и выше, для корректной работы приложения требуется постоянное отображение уведомления.<br/>
        Таким образом, вы не можете отключить уведомление, не отключая обновление обоев.
        ]]>
    </string>


    <!--> Main java <-->
    <string name="settings_internet_warn">Запущено, но сеть недоступна</string>
    <string name="settings_progress_title">Загрузка</string>
    <string name="settings_progress_msg">Подождите…</string>
    <string name="settings_load_error">Сеть недоступна или требуется только WiFi</string>
    <string name="settings_preview_setbackground">Фоновое изображение изменено</string>
    <string name="settings_hint1_alert_msg">Если Вам понравится изображение, нажмите на него, чтобы установить как фон!\n\nЧтобы изменить размер или обрезать, нажмите \"Редакт.\", вернуть прежний вид - \"Отмена\".</string>
    <string name="settings_hint2_alert_title">Привет!</string>
    <string name="settings_hint2_alert_msg">Вы можете установить новый фон прямо сейчас, нажав на кнопку \"Дальше\", или отметить галочкой пункт \"Включено\" и подождать нового дня!\n\nЕсли у Вас появятся вопросы, загляните в \"Помощь\"!</string>
    <string name="settings_update_error">mylittlewallpaper.com: недоступен</string>
    <string name="settings_download_error">При загрузке произошла ошибка</string>
    <string name="settings_image_cancel1">Нет отредактированного изображения</string>
    <string name="settings_image_cancel2">Отмена: неизвестная ошибка</string>

    <string name="hint_first_edit_text">После редактирования нажмите на получившееся изображение ещё раз, чтобы установить как фон.\n\nВернуть прежний вид - \"Отмена\".</string>
    <string name="hint_edit_first_click">Нет изображения. Для загрузки нажмите \"Дальше\"</string>
    <string name="about_text">
        My Little Pony © Hasbro\n\n

        Все изображения расположены на сайте mylittlewallpaper.com и принадлежат их авторам.\n\n

        Приложение \"My Random Pony\" разработал Евгений Доктор. Все права защищены. ©\n
        Релиз приложения состоялся 24 ноября 2016 года.
        Это приложение третьей стороны для доступа к изображениям на сайте http://mylittlewallpaper.com. Разработчик не несёт ответственности за содержимое изображений.\n\n

        Исходный код: https://github.com/EvgeniyDoctor/MyRandomPony\n\n

        Также послушайте мою музыку и миксы! https://www.youtube.com/channel/UCvPZd3PqeTxNciigUdmgRaQ\n\n

        Поддержать меня:\n
        - купив мою музыку: https://arklysis.bandcamp.com\n
        - денежным переводом: https://paypal.me/evgeniydoctor
    </string>
    <string name="changing_wallpaper_progress_title">Изменение</string>
    <string name="open_image_on_site">Открыть картинку на сайте</string>
    <string name="activity_about_title">О приложении</string>
    <string name="activity_themes_title">Темы</string>
    <string name="theme_apply">Применить</string>
</resources>
